頭先見到個miss大肚，打左電話去學校投訴

為人師表竟然做愛咁淫亂
仲要搞大個肚
真係教壞細路
比小朋友見到點算呀？正教畜

屌 又做開膠post

如果係真既話你都幾撚on9 繁衍後代係人既基本權利 因為佢係老師就唔大得肚呢個諗法真係得啲屎忽生係個腦度既人諗得出

關你撚事咩dllm

如果個miss 未結婚呢？

做得miss就知咩唔應該做啦
要生仔咪辭左職先囉
就好似啲偶像都唔拍得拖啦
食得鹹魚抵得渴

打埋去教育局呀
一d都唔檢點

miss唔俾仆野咩？

做愛係人權

學校教性教育，MISS大肚成何體統，即係叫人中出唔好戴套

老老實實 老師真係唔應該扑野lor 日頭就正正經經 好有威嚴咁教書 / 出卷 原來夜晚都會俾老公屌 嗰種反差真係令人難以接受 我成日諗 唔知出DSE 份卷條友會唔會追撚含 會唔會夾住老公迫佢中出 媽我諗都唔敢諗 所以我睇av 係會因此而唔睇老師系列你地話我癡線又好乜都好

agger
離撚晒譜

咪係
唔怪之得香港性教育咁落後

真
平時坐下男同學大髀都要罵
自己就走去造愛

偉大既教師上堂教書教到6點 執手尾/留堂8點先走

之後備聽日堂備到10點 跟住應付家長每日深夜來電去到2點 訓幾個鍾5點起身做好準備教書

老老實實一個正常既老師邊可能有時間做愛

u搞gay？

樓主，你係我細佬我都唔幫你呀

法官都唔可以扑野！

好撚尷尬

美心，美心，美心在哪啦???